TSM, 我們在寶島的家

我們在寶島的家：願人都尊台積電的名為聖。
願積電的晶圓降臨，願積電的晶片運行在本地，
如同雲端在天上。我們盼望的慢牛，
求積電天天賜給我們，又求饒恕等待回調的罪，
因為我們饒恕不願SH的人。
不叫我們遇見洪水地震，拯救我們脫離武統。
離開寶島的叛徒，定必受到制裁之火的懲罰。
因為2nm、3nm、5nm，
全是積電的恩賜，直到永遠。阿們。

Let's say T
Let's say S
Let's say M
TSM TSM TSm

TSM -- 唯一信仰

咁多位巴打，有冇信教？

有人開PO
走先

好行唔送，積電會寬恕你的